{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_051641",
        "source": "도서",
        "writer": "예종석",
        "ISBN_ISNN": "\t978-89-9629-998-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "밥집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2011-03-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "숙아채콩나물국밥"
    },
    "text": "京畿道広州市に位置したもやしヘジャンクッの専門店はセマルギル21にあり、大豆もやしへジャン汁、モヤシビビンバ、緑豆前三つのメニューだけ販売します。ヘジャンクッにはピンデトックを添えて食べられてぴったりです。大豆もやしへジャン汁は、汁がすっきりとして無難に喜ばれており、モヤシビビンバはビビンしょうゆ、トウガラシ味噌に混ぜて食べるマッガルな味がします。緑豆チヂミは小麦粉が入らなかった100%の緑豆だけで提供されます。キムチやカクトゥギも自ら直接作って提供し、低廉な価格で最上のクオリティを味わうことができます。包装も可能であり、毎週月曜日は休みで営業時間はAM 6時からPM 8時10分までです。同専門店は、盆唐(プンダン)のユルドン公園を過ぎてテジェ頭交差点で左折後300m程度を経てグッドモーニングマートをはめて左折して150m万と、左側に位置しています。運営時間は毎日AM 6時からPM 8時30分までで、月曜日はお休みです。注文はPM 8時30分まで可能です。大豆もやしクッパは6,000ウォン、モヤシビビンバは6,000ウォン、緑豆チヂミは8,000ウォンです。大豆もやしへジャン汁専門店では多くの愛をお願いして、ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "もやしヘジャンクッの専門店はどこにありますか？",
            "answer": "もやしヘジャンクッの専門店はセマルギル21にあります。"
        },
        {
            "question": "もやしヘジャンクッの専門店は何を販売していますか？",
            "answer": "もやしヘジャンクッの専門店では大豆もやしへジャン汁、モヤシビビンバ、緑豆チヂミのメニューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "大豆もやしへジャン汁の特徴は何ですか？",
            "answer": "大豆もやしへジャン汁は、汁がすっきりとして無難に喜ばれています。"
        },
        {
            "question": "モヤシビビンバの味はどんな感じですか？",
            "answer": "モヤシビビンバはビビンしょうゆ、トウガラシ味噌に混ぜて食べるマッガルな味がします。"
        },
        {
            "question": "緑豆チヂミは何で作られていますか？",
            "answer": "緑豆チヂミは小麦粉が入らない100%の緑豆だけで作られています。"
        },
        {
            "question": "もやしヘジャンクッの専門店ではキムチやカクトゥギも提供していますか？",
            "answer": "はい、もやしヘジャンクッの専門店ではキムチやカクトゥギも自ら作って提供しています。"
        },
        {
            "question": "もやしヘジャンクッの専門店の営業時間や休業日はいつですか？",
            "answer": "もやしヘジャンクッの専門店の営業時間は毎日AM 6時からPM 8時30分までで、月曜日が休みです。"
        },
        {
            "question": "もやしヘジャンクッの専門店はどのようにアクセスできますか？",
            "answer": "もやしヘジャンクッの専門店は、盆唐(プンダン)のユルドン公園を過ぎてテジェ頭交差点で左折後300m程度を経てグッドモーニングマートをはめて左折して150m万と、左側に位置しています。"
        },
        {
            "question": "もやしヘジャンクッの専門店での注文は何時まで可能ですか？",
            "answer": "もやしヘジャンクッの専門店での注文はPM 8時30分まで可能です。"
        },
        {
            "question": "もやしヘジャンクッの専門店の料金はいくらですか？",
            "answer": "大豆もやしクッパは6,000ウォン、モヤシビビンバは6,000ウォン、緑豆チヂミは8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "もやしヘジャンクッの専門店での注文はどのようにできますか？",
            "answer": "もやしヘジャンクッの専門店では直接注文することができます。"
        },
        {
            "question": "もやしヘジャンクッの専門店について何かお願い事はありますか？",
            "answer": "もやしヘジャンクッの専門店では多くの愛をお願いしています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 383,
        "QA": 597
    }
}